好想分手 但冇咁既勇氣

我都知我好衰咁拖住人
但我真係好怕自己一個人
又好怕冇人要

我講下點解想分手先
男朋友係專業廢青
唔返工唔返學日日係屋企打機
對我又唔係真係好關心
佢口口聲聲愛我
我真係唔係好感受到
我整親佢又唔會話幫我洗傷口
問我話做咩事就冇
啲唔識既人都會俾啲野我清潔傷口
個下真係心都淡
事後佢同我講好小事

佢屋企係有小小錢
佢個款就係我係有錢
屋企養得起我吹咩咁

其實想分但每次都會諗起佢對我好開心個時
就唔捨得啦

系你老

聽落垃圾嚟

兩件都係垃圾，唔好累人啦

分手啦 成條咸魚咁

而且依家單身女仔跟本唔怕無人追

分手要狠！！打飛機要忍！！！

我就21

互射

真絲

做個朋友 利申唔係毒撚

我想溝你

分手啦，揀我

其實想分但每次都會諗起佢對我好開心個時
就唔捨得啦

只係過咗去嘅事
再諗嚟都冇用啦

點解要旨意佢幫你洗傷口

真心想知點解啲女仔會揀廢人做男友

比啲勇氣你

頭三句答左你

係正常人都會關心下
更何況佢係男朋友

有錢做廢錢關你咩事

今年先21，飛左佢搵個好吧啦

咪係，有錢咪得囉
翻工咪又係為左錢
樓主都白撚痴

你係只值得有呢種男友

點解

咁樓主有冇自拍
有圖就知值唔值

你擁有的就是你只值得的.

通俗講法是,如果你搵到個好D既,一早已經飛x左依家呢個廢柴啦,洗x拖到依家.

搵你?

唔好分住 教你一般香港女性會點做
Ig fb 從來唔會有男友相
周圍flirt下男仔物識下
人地問到你有冇男朋友
唔知呢 你估下 或者無 睇你自己啦
到有人真係追 就同呢件講88 block佢
無縫交接 分左手先識新架 又點算係比綠帽人帶呢

金句王

姐係騎牛搵馬

個post好似我出
一樣情況
我每次同佢講未來 佢就話叫我唔好煩 佢有plan
好心淡

有錢都唔可以做廢青

同我男朋友好似
又係屋企有啲錢 唔番工 無嗜好
平時一日訓十幾廿個鐘 起身食飯打機再訓教
淨係中意打機課金 問佢第時想做乜/有咩好想做 佢又無
雖然佢係對女朋友方面都係唔係好識做，但都feel到佢係愛我既，會遷就我陪我支持我
只係唔會主動 無乜驚喜 同埋唔會當我細路女咁錫同照顧 (ex會 好貼心) 但佢由細比人寵開唔太識照顧人我都明既
而家我好努力對佢好 希望係行為上會感化佢改變到佢

不過咁睇樓主應該係嫌佢癈多過唔中意佢既
試下傾下/ 改變下佢

呢句岩聽 但成日都唔知點樣同男朋友講
因為我無錢

係呀真係好似
頂唔順啦
自己都係大學生
然後佢仲咁hea

絲打有冇得私聊

Tg: qwertycba

有錢我都想做廢青
btw佢有冇咩人生目標?

就係無

佢冇衝擊嘅話可能一無都係咁
但你兩個點一齊? 有咩吸引到你

佢個人無乜機心，同埋講野會理人感受
除左個人懶同無目標之外其他都好好

我都想有得分

分啦屌咩叫無勇氣

冇目標好易會日日如是咁過
唔等錢使起碼可以冇負擔咁搵份有興趣嘅工

又好似啱
唔關勇氣事

唔想改變

佢仲讀緊u所以如無必要佢都唔會翻工